【居屋2018】逾15萬單身申請周五起揀樓 僅餘東涌裕泰苑細單位

市價52折居屋長沙灣凱樂苑、啟德啟朗苑和東涌裕泰苑，至今已售出九成單位，揀樓即將踏入最後階段。早前綠白表的「家有長者」、白表家庭申請者的配額已用盡，今日（30日）綠表家庭購買了12個單位，並且已完成揀樓程序。

房委會已發信予首批可揀樓的綠表及白表單身申請人士，本周五(5月3日)約有100位綠表及白表單身申請者獲邀揀選居屋單位。今期居屋綠表及白表單身單位配額共400個，其中逾14.55萬個白表單身申請者，由於只有200個單位可選購，預料競爭極為激烈。

此外，值得留意的是，由於凱樂苑及啟朗苑的單位早已售罄，即單身人士只有較偏遠的裕泰苑可選；而剩下的400個單位全屬最細單位，有部份更面向露天上落客貨的停車位。

中都係食屎

好撚細

單白抽中第一排八百幾
單白真係要連中兩次六合彩先買到

抽中簡垃圾

全屬最細單位
買黎自己住

比盡兩人住

兩公婆唔撚生
唯有係咁

居屋開放式細極都有270呎， 都等於唔少私樓的兩房了，間個一房都住得下人

反而綠置居最細先得200呎

白表中左點都買啦 無下次機會

大單位咪又係一個人供唔起。

270呎 原則兩房???

停屍間??

唔生都夠既

特別係白單 想下次再抽到應該要等下世了

退休之選

無知得黎仲要串柒柒咁撚樣
第一城細兩房都係28x實呎咋屌你

好多on9仔痴老豆老母一家三四口住公屋300呎殘舊公屋
然後上連登笑鳩人地兩公婆住私樓話200呎比狗住300呎係劏房但現實中自己連100呎深水埗唐樓劏房都未必租得起

你啱 我真係冇諗過會有

有好多人連一次機會都無

想問下如果揀晒樓,剩返D人得返東涌揀,放棄唔揀既話
剩餘既單位如何處理?
到下一個number D人定係公開發售?

咪一直跟先後次序俾人揀，到最後所有號碼都叫左而又未賣晒，就推落一期，但呢個可能接近零

仲以為可以公開放售
我個number 好似排97定99..

我朋友用白表核心家庭抽，都係抽到長沙灣個一人房...400 呎都冇

佢真係好撚on9
金獅 沙田果堆樓大撚把啦

地點好唔得，唔近mtr